而家真係無人踢波

今日突然要踢石地 屋企得釘boot
拿拿臨去買對

諗住去mk實無死

點知行左個幾鐘一對都買唔落

款少 又貴 之前d款一對都搵唔到

真係逼人要上網買....

連登都無人上

足球業寒冬

舊年都試過同樓主一模一樣
成條波鞋街一對都冇
去K11諗住有futbol trend又執咗
最終喺中環adidas先見到有幾款

後生個個打機

你買唔落同無人踢波有咩關係

轉玩籃波啦

你要搵幾年前既款梗係搵唔到

之前d款

著白飯魚啦